討論社會垃圾—狗公

而家日日上高登時不時就會見到唔少交友post
亦有唔少狗公鐘意入人地post亂show off
真係戇鳩到無論

我認為狗公大致上分為兩類
有一種係享受flirt果種感覺
想搵D女zip下時間
另一種就係用條正氣諗野
溝完屌完就算 滿足自己o既性欲

狗公亦係男人之恥 造就無數白痴港女fuck
為左溝到條女 不惜滿足佢地D不合理o既要求
連男人小小o既尊嚴都放棄

狗公亦好識幫自己辯護 佢好會叫自己觀音兵
有一次 我直接同個狗公同學講 「我覺得做狗公真係好撚戇鳩」
佢仲可以笑笑口咁同我講 我就係果D人 又唔係好戇鳩姐
屌你老母面皮厚撚到仆街 明示到咁仲可以無視
可想而知佢地狗沖一條女果陣可以幾死纏爛打
狗公仲會成日幻想自己係電影果D男主角
係條女o既守護神 會對條女作出好多唔會做o既口頭承諾
黎增加自己溝女王o既地位

班廢柴做乜柒都係3分鐘熱度 唔會識增值自己
只係識花時間去練習點去講甜言蜜語
條女有仔就flirt 無仔o既就狗沖 只要係靚女就追 豬排免問
我覺得咁o既人生好撚空虛 好心你班狗公檢討下啦fuck
成日撚放大自己D優點 忘記自己D缺點
我覺得你地連狗都不如

你講多次！

我覺得失敗 而且不斷騷擾女性又屌唔到個類先係狗公
加下係又狗唔係又狗
用到濫撚曬
甚至有兵仔見到女神身邊既異性朋友就定義為狗公
更甚既係主動出擊追求都被定義為狗公
男人同女人接觸就係狗公
就我而言。屌到既就已經唔再係狗公 狗公只停留係騷擾步驟

我係狗公
sorry 咯